好羨慕啲人老母咁識大體同體貼

成日話講孝道老豆老母總是對的
但sorry, 我覺得尊重係要人自己賺返黎架囉

好似我老母咁，對住街外人就哈哈哈，對屋企人就西面到天光

淨係識話我地嘅不是，一提返佢咪亂丟啲野喺廳就晦氣mode你地以後咪食我煮嘅野

仲要郁啲就silent treatment當全家人透明，唔聲唔聲自己出去成日唔覆我地，要人擔心佢返黎仲若無其事 女人

呢啲attention seeking嘅招數小學雞先做得出

其實老母付出左幾多我地有眼睇，我亦唔會話佢係個衰老母
但成日唔講道理發爛渣真心難頂